一人一個日常生活應該要知嘅常識

知多啲隨時可以救人一命

金屬唔可以放入微波爐

邊個負評

生日唔可以潑麵粉

寄信寄多幾頁紙已經唔只貼$2郵票

漏煤氣唔好打電話 唔好撳任何開關 唔好撳門鐘
要提鄰居就拍門

坐巴士要睇下有冇針

要呼吸，吞口水，眨眼

唔好聽星星星巴克廢Up

試褲都要

如果左手成日麻痹，痛痛地有異樣，就快d睇醫生同check下個心

係咪唔係生日就可以

電話收唔到訊號而又要求救
可以打112

長褲打結 打空氣入去可以做水泡